有位手足好撚勁 我日日跟佢搵食

嗰位手足應該大家都識
佢就係小白鼠大哥
好多人話twitter bot唔夠方便乜乜柒柒
咁今日我想介紹個終極懶人方法

Step 1: 開twitter search小白鼠先生
Step 2: 㩒兩粒制turn on all tweet 既notification

Step 3: 咁只要白鼠哥一rt你就有noti 彈出嚟
Step 4: 㩒入去like rt
係咪輕鬆好多
唔洗一分鐘就搞掂一條tweet

大家諗下
小白鼠先生有萬幾followers
但每日任得幾百
有時甚至幾十like
係咪有好多手足放棄左了
希望呢個方法夠方便 令大家肯做上多啲twitter
如果個個講香港既tweet都有幾千甚至過萬like rt
個迴響起碼勁好多

成日話惡安法黎啦唔好再上街
等國際出手制裁同救生艇計劃啦
但出面個個po都淨係講咩移民嗰啲
大佬你要人幫手首先都要上網叫人幫呀

所以
國際戰線絕對唔可停手
需要大家幫拖
而家成日wfh冇野做就上多啲twitter
睇下新聞學下英文啦
唔好比藉口自己

炒車

自推

推

咩炒車

Hi

溫馨提示 用vpn勿裸跑

一直都好想知佢係邊個

佢真係好偉大

小白鼠先生真係好撚勁, twitter 戰線佢一個頂幾十個

我都覺

一日廿四小時都唔停手

小白鼠

唔可以淨係靠佢

一千個人一人一句好過一個人講一千句

支持

唔識小白鼠唔好話自己有做twitter戰線

Not me我跟佢搵食

萬世巴又開

最好follow埋之峰 冠聰
Luke ted Solomon 佢地啦

屌link?

Push push

跟我講一句：坐監手足唔係condom

Push

我啲手足

推推推推

求幫推

啱btw我好中意你ac名

btw, 今日應該都係法庭po 開台

應該係一條team

push

出面好多飛機lo

洗唔洗覆得咁快呀

好

真係邊撚到都見到佢

Po

笑咩

中完伏就出手follow人啦

Hi巴打

tui

第四了

PUSH!

好勁
所以要跟

呢個真係堅勁

快啲叫人過去你嗰度

唔理啦總之要跟

pin this

rr bb

Pinned

咁勁

係

Pishhhhh

因為有寶哥

戶

其實你地唔用twitter去follow自己有興趣嘅事
只當任務咁做一定唔會長久
到時又屌連twitter都無人 無限loop

呢個標題起咗好大作用

tvb po文化

我有
唔知大家有冇
咁冇得迫佢哋嫁

小白鼠真係好勁！我睇親都見佢係第一個cm rt
跟！

我無用Twitter bot但我有like retweet 小白鼠加已follow既政客 對我黎講最方便
手足記住每日做任務呀

我跟司馬巴學

我初初仲以為係抵制tvb嘅post添
btw我真心佩服佢，明明有陣時d新聞tweet來來去去都係講個d野
我真係諗唔到有咩好comment
但佢又真係好痴線次次講親都有野唔同嫁喎，仲要又要match到佢comment d相嫁喎

記得開noti

我暫時唔知道係咪利多於弊

Push我都係跟佢車
好佩服佢

我而家都係咁
跟住佢等於跟住not

Bot

都有咁諗過，但係佢地既用字文法好一致似同一個人

好撚勁
有時唔太關事佢都可以用嚟屌鳩支那

多謝Kolor值得更多支持

我都跟咗佢好耐啦，好想同佢講句多謝

禁入黎之前以為係講麵咪媽

希望係
我諗起之前印度黃圈個post

推推推，小白鼠先生真係好勁

開noti

你有冇興趣今日開tvb po

推，即整，感激

開左noti未先

support!

正！

麵仔

係～～成日喺TWITTER 見到佢！

密切留意今晚既tvb po 通常9點後

唔啦留比專業人士

你開下啫

不嬲都有

推啊 我都跟佢搵食

推呀

冇咁好創意

pish

第一

[Twitter線] Enzo Mazak手足好耐無update

有無人知咩事

俠b

英文唔好都唔怕
Like rt已經好有用

我識佢，佢俾老婆迫上大陸做數學教授，搞到而家要日日用太空卡打Twitter 減壓

小馬提供內容

唔知
可能攰掛
有冇人搵到佢

幫推 小白鼠係好勁

林手足

迫上大陸咩事
Btw冇人想知

兆波

Push ar

勁

仲要個個留言都唔同 真係好勁好快

比id唔係重好咩。。。。
我search唔到

仲要成日有圖

LM跟進

push！！！

@shiroihamusan

我都係跟佢揾食

呢個做咩

小白鼠真係超勤力...仲要每個comment同圖係唔一樣

我都係retweet佢啲post

推推推

正喎！
推

日日都做緊任務
有幾多做幾多，唔好放棄！

Follow + open noti!

開ac啦

正確態度

可以follow佢tg攞圖：twitterpicchannel

新戰線

我都係跟佢感謝小白先生

跟咗

法國你好快手

開noti 未

叻

已fol

開埋noti記得

查看 小白鼠先生😷 (@shiroihamusan)：

好波

一早開咗

Pish

原來本身有follow不過無乜留意佢

一早follow咗

佢真好勁

所以要開埋noti

我偶像

我想問 retweet 左有咩用嫁?

同你fb share一樣囉

但我冇乜人follow 姐係冇人睇到

你當刷數據

follow加開noti

當湊下數囉
不過最好去原post comment下會多啲人睇到/引到其他人follow你

推!! 我都係跟佢

收到!!

毋忘手足

小白鼠真係好勁佢係咪唔使瞓？

開左noti未

我估係

我都有follow

我唔明點解咁多人上連登
但Twitter 就無人

唔通你就係小白鼠

{國際線} 外國手足整合咗套片有關香港民主運動 (雨傘篇)

順手推埋

小白鼠你好勁

我前排都潛左陣，因為一有行動就見到twitter啲人好平行時空咁話人送頭又剩有啲火滾又唔想開火，於是直接唔睇

不過要多謝連登嘅twitter手足成日提醒twitter見

我有跟佢搵食

push
佢真係好勁

國際線有任 請每日推Post

我唔係

仲有思想巴打都正

唔該大家幫推呢個
跟我講一句：毋忘坐監手足

feel到標題小馬化

跟你搵食

玩twitter 跟小白鼠先生搵食就好似打機出cheat咁

推香港獨立 唯一出路

齋like 同retweet 其實有咩用
如果你係空白acc

留意咗佢好耐個個post都有comment

我都有跟開依位手足搵食啊

佢真係好撚勁

i

Bio打 手足互科 主動fol人
Follow埋啲外國政要新聞工作者，加啲自己興趣既account就唔會空白

呢個follow左好耐, 幫手推推

愛國人士踩界食黃店：

Twitter有好多好有心嘅手足

大家多多fol

up

因為懶囉

唔係

而家黎！

好
唔好灰心

有睇佢啲片

創意台

唔係我

姐係點

Hi司馬兄

啱呀

入去推

當刷數據都好
不過最好生活化下佢啦

簡直係懶人專用

而家跟住佢comment

戶b常在

推推

今日唔是了，煩緊自己嘢

冇事嘛

冇，睇資料睇到眼都花

日日跟佢搵食+1

成日啲人話返屋企訓啦不如
但呢啲嘢又冇人做

真係去到邊都見到佢

是日電台

70歲銀髮族風雨不改到法庭聲援＆[至少29名手足上庭！] 7月27號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

戶b

老花

所以我會like曬佢全部comments

再推

變咗户伯

日日都見到佢

小白鼠好似唔使瞓咁，邊個post都見到佢

完全就係我用緊嘅方法
白鼠哥威武

推呀喂

又推

Pushhh

冇用vpn係咪玩Twitter 危危地
我都有跟開佢

Push
Twitter要人

家下成日吽係屋企，twitter都冇人真係講唔過去

真

幫推

戶伯

推 好佩服佢

快啲follow

咩料

啱呀屌

陣間黎

我都係

快啲follow加開noti

唔用vpn就好似裸跑

廿四小時

好波佢係大佬

少少啦 用左穩陣啲姐

唔好比藉口自己

嗨，推多野

我都有follow 小白鼠先生

followed

跟我講一句：毋忘坐監手足

換pin呢個有部份人誤會樓主意思
不顧主線造章

謝謝Dr 屎Ching

支持小白鼠

多謝手足
已科勞

Same

啱

有打開,但真係唔識

個個twitter都見到佢
好勁

笑死me
推小白鼠

無處不在咁濟

啱呀 一夫當關

小白鼠先生

仲有冇多啲大佬follow下 跟下搵食

幾好喎

係喎，點解我無諗諗過開通知嘅

忍辱負重

IPAC: 國際減共小組

Tui

最好用啦

謝謝

開埋noti

好好

油油出po啦

你唔會睇留言？

大家都要做
唔可以靠一個！

穩陣d好

Hong Kong watch
Gphone
羅冠聰
Solomon
Ted Cruz

即刻去開

Link?

[另類故事接龍] 我在藍星的日子

夜啲黎

其實冇乜嘢，填啲煩到閪嘅forms，一錯咗就byebye

Bump

慢慢啦你

大家一齊做多一步

好早已開始跟佢搵食

Respect

hi

hello

利申有like 真心唔錯

推 終於見到有人提佢

開noti gogogo

終極懶人

記得follow+open noti

跟佢搵食

開noti呀記得

攞

玩左咁耐都唔知有佢，非常慚愧
已follow

小白鼠先生真心勁

Posh

識啲野 佢真係好勁
一齊rt & like 啦

你不離不棄

少推咗

推 國際戰線要持續

唔緊要

我突然好想食媽咪麵

啱 Twitter 其實好多嘢睇
又多日本妹

請你食

幫幫手 有手足整左個國際channel 撐得好辛苦 需要更多subscription, 分享及like

做咗啦

真係要推 國際線要人

跟了

跟開小白鼠大佬

推願榮光歸香港

小白鼠真係好屈

有做

借位
唐娟已成condom]解放軍女諜走出領館就逮 疑中國棄卒保車

核彈消息: 支那註美國候斯頓大使館好可能跟早前美國騷亂有關

Followopen noti

做左 快啲like rt

用開bot拎任

我跟佢揾食有大半年

都是很好很好

我未follow佢個陣跟bot做任，但發現個個post都有佢嘅留言，真係cls

意外開po

簡單一封信，無窮愛意話你知

bump

是日電台

[至少45名手足上庭！] 7月28號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

好，宜家即做

已經做咗，多謝你樓主

跟

唔洗客氣
一齊加油

gogogo

都好撚慘下

PUSH

黑警係我哋仇人 黑警日日鬧事

重有3萬

麻煩睇文
推!!! 3萬thx

人呢？

是日電台

[至少34名手足上庭！] 7月29號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

推光復香港 時代革命

小白鼠哥係咪全職打twitter線？

懷疑係

戶b你係咁推喎

推希望大家以不合作方式抗拒全民檢測 - 分享自 LIHKG 討論區

咩tweet都會見到小白鼠

小白鼠真係風雨不改，好佩服佢

推 Twitter 新手教學！！全民同我開Twitter - 分享自 LIHKG 討論區

台電日是

[至少37名手足上庭！] 8月6號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

推 又到retweet時間

是日電台

[至少41名手足上庭！] 8月10號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

仲有佢

經常見到佢

是日電台

警方應盡早公開事發雷達 唔好再玩語言偽術

是日電台

中國咁強大,比我就去佢個邊啦 7日 #BoycottCCP Challenge

是日電台

【德國戰線】【官方聯署！】鄺頌晴：儲齊50,000個簽名，召開制裁中國嘅聽證會

寶哥

方便搵人推po

是日電台

0626警總暴動案：手足明日將會判刑

沖埋涼先

推！

我都跟佢搵食
應該係一TEAM人
到到都見到佢